[705]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(440)垃圾快達票,大家有飛未呀

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）
Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌
Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

CAFE升WIZ*ONE教學

打錯野或者未成功升到既會員

入上面呢個位

[WIZ*ONE 등업 양식]
예매번호 / 예매자명 (회원카드 이름X) / 인터파크 ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

예매번호 = interpark 預約number
예매자명 = 預約者名稱(interpark個預約名)
인터파크 ID = interpark ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

跟番佢咁打番D資料比佢
interpark我係用email login
唔知email佢得唔得，但我都照打左比佢先
如果再有問題升唔到，佢會留言同你講原因

打完send出去前記得要SET 私人，禁番個鎖

但都要check下 nickname格式係咪岩
個人資料係咪已經set左Manager

同時間開左3個

炒晒車

媽，我想放工

同時間有3個po 好亂呀留名

下次都係等返佢開算

臨訓留名

好似係呢個lm

Lm

好亂留名

環保

瞓前一推

留名

第一頁黎明之三車連環相撞

睇圖覺得kcon 同fan meeting 生寫都好靚

好多個po lm

考埋今日解放留名

買

ching ho ball

娜B我來了～

每日任務
P社

幾堅持

睇下個傻仔

LM

kwizone: oh, kwangbae got a part-time job

睇完新一集x 101,真係好一般

奶

櫻

娜

真

奈

權

純

HI

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

lm

圖海

海允？

真娜

奶粉個樣天生係sad

一唔笑就係西面

娜b都幾

權f

呀權。。。

佢係嘴角向下。我有朋友都係咁。

我嘅目光只射向。。。

又露條小蠻腰

好大力

原來插緊花

依part呀源好好笑

大家知唔知信和有無手燈賣

插完花再掉個波上天

今日收到手燈先知原來唔包電池

幾錢？

🌸 nice body

鴨胸肉

實有 貴姐

同問

網上買咗飛之後幾時可以攞飛？(唔係團購飛）

天空 380

好似已經有得拎

340 係IG到搵

即有應該貴啲 上ig訂好似平幾十 不過唔知信唔信得過

個dance practice都幾隨心跳

幾好啊 有返佢哋出道簽售啲舞台嘅感覺 大家玩到癲咁

搭單問手燈用咩電池🔋

個個對腳都好幼

走位失誤就攬埋一齊

3粒 3A

咁都慳返

權F真係好

$380咁上IG買算

就快有中字睇

有冇人知可以點樣喺網上cap啲片做gif

雜誌non·no 7月號 短期連載 第三回 5/20 發售

條蛇

做動物好過做人系列

非禮未成年少女，無恥！

lm權F

復活lm

Nako

same

娜D同權隊長

個cut好正

190518 Team8新公演 hii醬的來信 由佐藤七海 代讀

“『致各位成員們 還有為我們應援的各位fan們
我是本田仁美。
今天，是污穢的真實選拔公演，真的非常恭喜。明明是全員最後一次集合，真的很遺憾不能出演。

這次選拔發表是在距離現在四年前了吧』
在琦玉super arena發表的時刻，我現在也還記得。
與有幸被選中相對的，也稍稍感覺到了一點壓力。與這10個人共同度過的回憶有許多許多呢。
歌曲初披露的前一天練習了很多的事
MV拍攝的休息時間裡演校園劇的事
看著相冊里里好多張和大家一起拍的寫真，那麼多快樂的回憶又甦醒起來。
從此以後這10個人再也湊不齊了，想到這裡就覺得真的好寂寞。
現在從team8畢業的成員漸漸增多，我受到了很大的衝擊。這10人裡一下子有4人不在了，說實話，我無法想像。
畢業雖然很傷感，但我會全力為大家決定的前路應援。
還有，希望以後的team8會成為更加了不起的隊伍就好了呢。
我現在。雖然在以韓國為中心進行活動，但也想和team8的成員一起像更高處攀登。
今後也會為了讓各位fan們為永遠都為我們應援一起努力吧！
請守護我們。
２０１９年５月１８日 本田仁美』”

塊面咁尖

執相執得太恐怖

Hi mail

睇唔到睇唔到

猜一人

好似全體同一款鞋🧐

可能係約好左一起買同一對（？）

下集有世正但無左娜B

堅定巴

諗太多
應該係cody批發買鞋啫

堅廷巴

佢D動作幾少女,
好吸引

賺少次真銀

係咪講秀根叔

哩度唔係波台

以為自己入錯

新飯想睇演唱會.....除左IG仲有咩途徑可以買到飛

好正正

犯規

團飛公售過哂係等人放或者食牛

今次仲唔趁機撈返筆

喺度咁耐仲叫新飯？

禾刀系新飯>_<

下星期六晚十點半j2 非常審查官3有禾珠演出。

演唱會當日會唔會有得買手燈

一票難求

錯po呀你

pd48參賽者黎@

wfc

6月2號有節目

我以為佢講第二個珠

以為邊隻珠

我見到佢個名我以為apink嗰個珠

有冇人忍痛買左牛牛

嗚呀係本村巴
聞名不如見面
好想幫u含

其實幾時賣飛都係
等多排個市會放多d貨出嚟
唔洗咁急住買牛牛
呢排一定食水勁深
遲少少買會無咁貴
等下先啦

話說呢度po咗呢張圖未

一齊尋找櫻奈

又改名

精神支柱都唔識

講還講

我即刻認到禾珠

下 原來呢張圖有櫻奈
見過呢張圖以為全部同一個人所以冇理到

小妹想食咗u
出面唔係好多飛咩

點解我唔覺有畫櫻奈入去

監獄已經有中字

正今晚睇

痴線 我見佢56分upload上黎 越黎越快

岩先睇到mlt第7集
睇金秀美同張東民間房笑到有腹肌

睇到第6集
個婆婆真係勁搞笑

我有張$788可以放

哇啱啱search post見到開post炒晒車

邊度 ig

仲有成個月唔使咁急 可以等睇吓有無牛減價 或者到時真係去現場門口外面兜

冇娜b冇JB
諗住唔睇
點解節目組要折磨我
放世正出嚟

櫻一睇就知邊個, 又畫得比較大
奈就仲未搵到

贊贊贊！

係咪下方黑色低胸裙，個樣串串地？

多謝巴打好意先
想要1588 1088

現場門口外面兜

門口應該會有黃牛係度賣 不過呢個係最後真係無先去兜啦 如果唔係分分鐘俾啲牛劏到上東張西望

冷門

好正，奶曬，多謝大家

想喺度求兩張飛女友同本人都係飯
咩位都殺

奈係咪櫻左面第2個

No1手勢

演個打招呼方式好理卜
上次show cham撞到又係咁

yena係呢個節目真係有神秘力量照住
無論係實力定運氣都fit爆

深夜一推
瞓覺

好似贏曬？

有飛都唔放俾你

啱啱落機到香港留名

收工推po

新post lm

唔係，啲飯話嗰個係a01
nako好似係左邊由下而上數去第二個
即係隻鬼隔離個女仔
佢隔離個孖辮妹係美久

另外呢幅圖畫咗好多人
認真望下其實都畫到神粹

唔知你哋睇唔睇得明d大陸花名

頂 粗眉

twitter搵到ac不過唔到呢堆gif

順圭你有d偏心，睇完圖海
全身圖
純 x1
蛙 x1
演 x2
Hi x2
其他無

我係碌teitter見到有新圖就post
咁d站唔出圖我都冇計

🥰

HK

B2位係咪真係好邊邊

190519 日本KCON M＆G 入場

是我的

ddu du ddu

nekkoya之前原來係跳dalla

蛙蛙又黎個人技

looking my 黑 bra

正到

looking you

??
look演喎

my黑巴

跳左咁多首好撚正

又黎

dalla 演foucs

d女聲

11:38

10:05 好清楚聽到係廣東話，香港人黎

好核突好丟架
好彩班女走咗
雖然無影到發生咩事但都唔洗爆哂粗發哂癲

好樣衰

唔通係為左油b大打出手

睇囡囡睇到屌人老母

好大聲屌你老母

聽咗幾次
聽到個香港佬講
Here is japan not Korea fuck you

哇屌！

好尷尬。。。咁大聲講粗口知唔知醜😳

屌 好撚肉酸。。。。。

唔係話咩 如果我係嗰度其他人個腦轉得快啲 鬧返佢話 Here is Japan Not China
咪仲瘀 屌點解要咁肉酸

香港先幾大 佢個體形仲要咁易認
分分鐘遲d交收會見到面

想知屌乜

comment 話係個韓仔踩住某d野企高擋左後面視線

無啦無啦去韓CON準備俾人當中國人

係咪呢度啲巴打嚟?

個肥仔定個韓仔先

d聲

Both 韓仔同個肥仔都係仆街
唔止見過一次韓仔企前面仲企梯

我覺得係如果唔係啲韓飯咁仆街
個肥仔都唔使爆粗鬧佢
韓飯成日亂鳩咁嚟

韓con人地主場

企前排都要企凳，佢燥就一定嫁喇
因為班女未黎之前佢都冇企上去，一黎晒就企上去
然後你乜都睇唔到，佢忍到班女走左先屌都算係咁
D韓站你當佢神咁拜，D相點黎? 咪咁黎嫁囉

我岩岩同LIVE 隔黎個韓國大叔傾, 佢地以為係中國人,
我話唔係中國人, 係我地香港人黎, 我聽得明佢D粗口
佢話, 其實係D韓國人唔岩先

人生導師

所以講屌佢老母就可以叫返個韓仔落黎？

呢個我反而唔太認同
如果行既路唔同左 視野唔同際遇唔同可能睇法都唔同左
不過都係9up 我都想有得人生重來

奈子你特登行去油後面做乜鳩呀

cls camman

昅到咁出面

雖然我唔太信命運論
但係好羨慕有明確夢想既人
為自己既夢想行出自己comfort zone 果一步係好難...

識野
屈下手震啦

身體好誠實

佢無踎低低炒已經忍得好辛苦

油狗收皮啦

原來今日 Kcon 有 Twice
Nako 阿純又贏

珈瑪好波

又有d似

有埋F9添

到啦？

到

唔𥄫阿櫻嗰對，𥄫阿英嗰對

笑死 成琴背對住跳 先影全鏡頭

奈同彩源超多鏡頭

不斷cue 奈子

用韓文問完台下冇人應 好尷咁

奈子多左鏡頭

連唱四首

今日鏡頭全部大頭

第5首

Rumor

成場Kcon 得izone 同 Twice 最紅
唔俾多幾首佢地唱回唔到本

權F

你Day1係咪冇睇

rumor結尾奶做centre 唔係好啱

笑左 好似係咪首首歌都係佢既大頭做結尾

未食藥？

我覺得，Day 1 果d係唔上唔落，今日先係真大頭

少左搵人鏡頭

新戰袍

睇第1秒 諗起一張gif

唔該你4層加密或者過另一個po post

成班女團 Cos Twice
會唔會 ione Cos

竟然係要其他女團唱twice

Twice 係果班女團前輩
已經3年

係囉, 之前都係咁上下

年度歌!!!

推= =

V

vvvvvvvvv

哇即刻有ione new 今日個台灣人先講完3個月都冇news

冇油啊

全姐姐line

姐姐line news

牙純趕收工

頂 清純
bye~~ (走人 收工)

純：趕時間溝囡 izone news 阻撚住哂

OTR會唔會出今次亞巡嘅goods例如手燈...

都未夠秤，點出

😏出手燈2.0 Ver

仲以為佢去熄個live添

咁大個cap水機會OTR無理會放過, 而且我都想佢出

生寫,photo 卡，巾就好大可能

巡迴出支新手燈其實好正常

依家嗰支都未現場fing過

和政佳恩TMI
唔知係咪我地巴打問

哎呀 miss左vlive

似有ending selfcam

純好3d

開左兩次v? 有兩個通知，但得一個replay

櫻奈演跳FANCY

點解咁耐都無replay

笑左

請尊重，謝謝！

癲咗？

發生咩事 d#又冇跳過

想問個別メッセージカードお渡し会其實係做咩

同仁美講野既係邊個？31秒

GWSN LENA

呢個有報道有講

有人話係公園少女lena

似係又劇透日單新舞蹈？

唔通kiyowo個動作本身就係劇透

派卡
你都可以事先諗定一兩句短句子同mb講 不過秒數應該無拍手咁長

好似之前日單首歌整個心形都係其中一part舞黎

補圖-出道日單個手渡會卡

d字係一早寫定定可以叫佢寫咩

上次有手渡會咩..?

通常都係前一晚罰抄架啦
你有過人之處咪畫多2個心比你囉

有...

我以為得組拍 今次就組拍改手渡

downloaded, 等佢up埋奈子版

btw慎入
5:57-6:23
有采源食油狗口水尾特輯

有埋呢幕更好

避唔到咁多, 靠自己濾咗佢

呢d幕後花絮已經唔記得邊d睇過中字邊d未

ione個張d字好似都係印既

我果邊D辣殺真係逐張卡片罰抄

0：31

我都睇緊呢個

話說, 今日下午香港人屌韓仔單野,
原來D韓國人都撐香港人屌得好,
話屌得好, 係韓國人唔岩先

睇完呢條，下面有條片講Jyp 飯堂。
其實班女女都係時候要食得健康d

又芝士又炸野又內臟又奶茶
距離健康飲食好大段距離

produce101japan唔知搞唔搞得起呢

證明cj仲係idol界嘅新手
仲未識控制到idol

In JYP We trust

發生咩事？
今日全日都冇接受過外界訊息

[705]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(440)垃圾快達票,大家有飛未呀

有無source?

#416

我講緊韓國source
睇咗片la

其實公司管idol嚴好大原因係驚負面新聞
CJ 根本唔驚
媒體界一半都係佢既人

咁滴眼藥水

個個都咩呢個袋

射落隻眼度

唔係彩元黎咩

佢似插落隻眼度滴眼藥水駛咁近咩？

佢盲的

joyuris

99’s專屬玩具

射

純：😎

一人一件

爐石19歲生日快樂

可唔可以畀埋我睇

佢地今晚返韓國

izone 團袋

賣曬喇仲有邊度有得買

我都想買

俾人脅持住就單下眼啦

純: 我條女xd

提前練定拍手
好有專業意識😎

咁夜出機場都仲係咁正

最大同最細著到咁sexy

邊個最細？

我講年紀

呢段幾好笑，各式vlive事故。
iz*one on their way to losing their vlive account

🐥：去哪裡 為了吃披薩.. 還沒結束啦

原來係隔離有pizza

「小姐,你跌咗粒膠真呀」

唉鬆台場企位有人放返d飛出來

雖然好後

跌1粒咁慘

真.IONE

時代變哂

第日想去武林女團簽售
同雞蛋摸手仔
雖然想佢紅
但係又唔想買勁多碟先入到場好矛盾

咁你可以希望佢紅，同埋希望自己會發達

你啱

不過佢紅仲易過我發達

又要買過袋珠，otr fatfat。

呢啲顏色珠有無得喺飾物店自己配？

淘一袋塞爆隻燈都得啦

襯啱啱出道未咁多人識個陣去

屌 睇到嬲

好經常係咁，為左影自己個推
係成員中間穿過
真係一個唔覺意就會撞到佢地

會唔會呀 有日本akb 前成員 有可能有IZ*ONE 成員嘅團 一定吸引到人

好攻
多謝順圭既圖海

水手仁美

都要小心d架 影自己推大晒
拎住大炮 仲洗咩行到咁近

櫻蛙純真同款手機

如果佢真係撞到奈子，恐怕好多人唔放過佢。

櫻終於換咗電話
我都同款

淨係有同無izone成員已經差好遠。

美波又贏

可能已經hi到，奈子都嚇左一嚇

櫻電話後面張即影即有係咪 CHU S2個班房?

係，呢張

係擺明撞到
留名等睇條仆街點收尾
尾經俾人圍屌緊
幾日前Twice 豆腐單野又係咁

保安都好有問題,拿刀既話已經有機會襲擊到

無飛

DLLM

後記摘要：拍這則視頻的男飯說惠元邊指著他的方向邊對身旁的椰奶說著什麽，椰奶看見後就一邊拍手一邊對著op的方向笑。op在想是不是自己做了什麽奇怪的舉動，去了衛生間後發現原來是自己的褲子拉鏈開了。

呢招又幾好用喎

原來機場真係可以零保護
上次權單野又係咁啊豬啊狗都可以行埋去

韓狗死全家！

阿純佢兩個
演藝人黎㗎
注意下好無

櫻話過佢比我地想像中更鍾意izone 好感動

純喵

貼地偶像

IG 金馬尾櫻

又飲貢茶

又幫貢榮賣廣告

正
btw, 又貢茶

又飲垃圾貢茶雖然佢地好似冇得揀

邊條片？

呢個真係唔知

唔係冇得揀，係日韓妹根本就鍾意飲貢榮

禾櫻世界級

依家要飲都係天仁 其他都唔飲

迷客夏飲奶

有得網上訂應援棒喇 otr
不過con果陣應該都有賣

邊個網?

睇3次 我可以

咩風格好期待

咁正嘅野唔怕炒3次

韓國有貢茶?

韓國貢茶好出名喎
Btw懷疑韓國整得好飲啲,香港不了
下個月去試下

韓國一杯夠香港買兩三杯

點解可以咁正

你講錢定糖份

其實香港唔差

more

香港貢茶係垃圾 狗都唔會奶

Minjoo's 1st solo photoshoot withJune 2019 Edition of ELLE Korea! OMG 😱😍

補上原文

收到風2單主打玩Girl Crush

今次cb會唔會好過上次呢

海允加油!

對nako個造型 又期待又膽心

唔好又變左公仔面頭就得

巴打好快手

今日youtube upload得快左 上個禮拜係官咖睇完 先係youtube搵到

彩元

點解會坐係啲格仔到 係咪得我理解唔到？

~IT's쌈무TIME~

風光背後的辛酸

後台番長係韓國累了

彩元Enozi老是常出現係咪因為佢無村外節目所以用Enozi補償返

仲衰過板間房

呢個係邊個 好摺

我估唔係nako

唔知 不過先奶為敬

似柔理隻腳

睇對腳都認到

真愛

蛙喵

理找數未

對腳冇咁幼

你話nako冇咁摺咪算

同櫻講？

我都係拍下手仔算

發生乜事 成個fancafe都係油b

enozi cam 中字

等緊彩元歸隊

精神, 見到高朱

高清D好似

彩元權F如果同高朱同隊就fat fat

原圖出處係邊?

唔撚係啊高朱入呢團？

今日佢去左睇lovelyz showcase

而家彩元推係咪連登最大黨

documentary 咁

連埋之前喺hkt既紀錄片，可以整個傳記系列，一路睇住奈子成長。

1. staydelight - wonyoung
2. kirsche - sakura
3. estrella - yena
4. littlesummer - chaewon

真定假

武林姐妹

牙降值得被人尊重

3個大站站長

你係咪撞正油b生日時間上官咖
佢地有好多xx시(eg은비시恩妃時)就係早晚927都會開po
連日本出道 韓國出道 一位都有

唔奇丫，呢班人呢排去親日本都一齊擺檔賣野
齊齊搵錢，親身賣野唔難知真身

一齊擺檔有無source？想知多啲

但係又唔見其他大站站長嘅

之前唔係日本警察拉過擺檔賣野咩

佢地去日本果陣會出POST話自己會係邊到賣
佢地會放晒D 手副出黎

公開屌大站
唔該幫我屌埋撞奈子條撚樣

師姐妹

果個唔係外國人咩

icic thanks

期待緊師妹團
(師姐世界級)

好正

仆街食哂彩元個包

柔理不是我的 是大家的

Princess couple

有個飯開twice既人po左張奈子高清 個po寫：咦？我係wizone？

奈：我都係once

奈子是世界的

係wizonce

好似話阿周好多單人廣告

要紅了

辛苦了順圭

牙奈牙元牙真正到

我快要控制不住我的嘴嘴了

正到
想放係第一頁日日j

190520 韓網更新珉週相關新聞一則及雜誌圖2P
原文鏈接🔗

可Cut做wallpaper 同lockscreen 慢慢j

好型好靚。

娜B禾曖你>3<

ig 韓國性感女神

上NHK節目

google咗其他演出嘉賓，全部演歌歌手，石川さゆり、森進一仲要係殿堂級，izone又唱埋一份？黎多次不朽的名曲？

真飛有收據

彩元女神

雷神

成日食芝士

蛙喵冇相

韓國終於肯出貨

G媽訂 Preparing for shipment

唔係我我都係
想去韓國之前拎到

後悔冇買

ELLE

一抽一中 睇黎奈子都掛住我想我去探佢

中名古屋場

嘩屌 一個都唔中 娜B同中有無咁難中呀

講緊通常？

個簽…

話說ViuTV套林盧去追星有膠真

琴晚那集？

頂 我依家先發現仲有第6-8次抽選

我都買咗，但係已經喺韓國，遲啲要叫屋企人寄返嚟韓國俾我

Yes
Btw我搵唔到膠真邊到出現得朴志訓

屌原來得1秒閃過
等我搵咁耐

咁早喺韓國?睇con?

唔係呀，我係working holiday

係幾分鐘

個簽全部無曬

大約3:13
名都無出

可能後幾集出呢

係網上見到呢d圖真係....呢d事會發生架咩?!!!

6抽

神奇的滴眼藥水的方式 偶運都影到過

違反物理原則

Hi今次果然唔使包尾

咁睇個圖係咪雙金油櫻最勁

牙周>油降>櫻

你知道嗎？櫻花每秒鐘飄落的速度是5厘米

油大主唱天下第一

真係完全違反常理

平時48系個表勁多人
見到個數低都覺得無乜野

但呢個團得12個人，成績差真係太明顯
擔心chaeyeon心情

依家788 賣成1600

你想要飛? 我有喎

788 既位唔算好
點可能咁貴

咁滴可能避免整到眼妝

想問下 抽呢啲 係咪一定要用日本地址

後藤萌咲畢業

咪係 788咁既位真係唔值咁貴買
捱貴飛不如直接去韓場啦

Goto Moe will be graduating from AKB48.
Her next goal is to be a model.

Her last handshake will be on Aug 11.
Last day of activities TBC

要788不如買488

今次握變左最後一次

又走一個

彩演入團定位係舞坦
日飯一向唔係好buy跳舞勁果類
永遠都係日系可愛風先打動到佢地,有好多韓團攻日
跳舞曲風都係會專登放慢

買唔到488

佢應該好多工作機會
唔知會唔會去韓

788可以睇電視, 488入去當聽歌.

走都好正常
做model都好

唉呀上次無握到

其實前少少嘅1088都係睇電視

Moe

1588前啲嘅位 先叫真係睇到舞台上嘅人 但後啲都係睇電視多

支持moe做韓國人

model姐

係南韓做？

5ggggggg

櫻mail

之前報道過做咗雜誌jelly既regular model，佢地呢啲日本少女時裝模特兒應該主要喺日本工作。

好得意

今次握左3日
每次都當最後一次就得

1588有機會摸手點同

超可愛

摸下手仔 已經值回票價

唉，唔好提
唔知而家炒到幾多

我有frd買左3千幾一張

好彩我跟團飛買左2張

巴媽跪求4連 1588自用 2連都好

巴絲
自膠

咲良在韓國的美容店化妝老師Instagram
化妝老師跟同一間美容店髮型老師的對話😂😂

190519 KCON JAPAN Meet & Greet IZONE 崔叡娜(Choi Yena) Random Play Dance Fancam

Rumor / Dalla Dalla(ITZY) / Nekkoya / Boombayah(Blackpink) / DDU-DU DDU-DU(Blackpink) / La vie en rose

Thumbnail

哇 影到撞nako個人個樣

當磨練下囉 佢條路係會辛苦d架喇
但點都好過wm直接出道
G持啊演

拍手會數據相對阿演黎講無咁重要
彩演未來又唔係去日本發展
韓國市場先係佢未來條路
同埋izone 數據再差 都係大部分48女團 之上

唔開心就會架喇
但會更加珍惜去既每一位飯
有飯會哄返佢

跳舞勁係膠crush路線

話說牙純d神對應repo係咪吸引唔到人搵佢拍手仔
見啲數據同之前咁上下

我諗純都係吸後生男飯多 但日本市場女飯同阿叔先洗得多嘛

演：膠crush係咪話緊我

咁又係。同埋睇拍手會repo，演既fan service同應對其實好好又有趣。

我都想拍拍佢手仔買唔到1599呀

睇咲良樹下，櫻話佢、純、蛙係大叔hunter喎。

個簽？

香港食牛真係不如去日本摸下手仔

190521 JTBC 趣尊生活 E01(恩妃)

日期：2019/05/21
開始時間：22:00(台灣時間)

直播網址：

JTBC： (需登入﹑VPN)
AQStream：
韓飯台：

哇 個韓飯台勁高清

underrated
不過都好
比小弟拍囉

個女人件衫諗起nako個件

Nako will continue to appear as Special Correspondent for the upcoming 'Kono yubi tomare!' a Fuji TV variety show hyping up TOKYO IDOL FESTIVAL 2019 where Sashihara is the chairman. It airs on 5/26 (25.55~26.55).

奈子有工開

世上只有媽媽好

係

係韓國冇工開

仲要係指原帶摰

見到張圖覺得有d痛

入坑一周年

考古

我都中左

3個負皮

👦1 你有什麼愛好嗎
🍊 我去東大門做了耳環送給izone成員
👦2 你自己製作這對耳環嗎
🍊 今天的耳環是贊助 😅

🍊 好像女演員早上都是優雅地喝酸奶
👦 你早上吃什麼呀
🍊 早上喝碳酸飲料

依家都仲係？

係佢鐘意定係有乜功用？

Q 有取向狙擊恩妃的愛好嗎?
🐰：從事演藝人員這樣的職業 有需要謹言慎行的時候 也有很多時候沒辦法說出所有自己的心裡話 所以有點想要考心理治療師資格證

功用：增肥

我想接受治療

隻耳仔阻住晒

大叔fans

水手仁

希望開場前一兩日1088可以落到原價

有心炒賣既應該出晒貨

仲用共為

如果大減價都想買部

被團欺既蛙蛙

水手仁真係冇得輸

新手機既比例放全身相靚啲 舊比例會逼你放大
利申 用舊款iPhone

有hi mail嘅morning
就係good morning

你想食牛就早買早享受，
我諗就算當日先買都好難

開場前 會唔會平

其實未必，我覺得總有黃牛扮fans買團票，呢家又未收到飛，到收到飛先賣唔出奇

最平反而係公售兩星期後
開騷一星期前嗰啲日子
實有啲妹妹仔放唔到飛
驚得滯要劈價

IZ*ONE (아이즈원) '비올레타 (Violeta)' Dance Cover Contest Reaction Video

一個都走唔甩系列

睇左了 新片
奈子好慘

咩新片

依家就係咁等
1088無拍手/送別卷支持
位又閪 跟本無理由可以炒 仲要炒咁高
788更加唔洗講
1588炒價留黎等下年仲好

個dance contest

nako話跳佢個位置既都係生得矮。

🤔

都穿上了短褲

集氣成功都講得出

可唔可以集氣到加場

新加個d 邊到唔邊...好難睇到野wo.......= =

【WIZ*ONE集氣成功💫IZ*ONE香港站座位追加🆙】
📢5月24日📣5月24日🗯5月24日（重要的事情要重覆三遍）🥳追加座位將於5月24日早上10時通過快達票( RVyaIyX公開發售，還未購票的WIZ*ONE要把握機會了❗

⚠追加座位限$1,088丶$788 及 $488票價，詳情請參見附圖，演出詳情如下👇🏻👇🏻
-
<IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG>
📍日期： 2019年7月13日（星期六）
📍時間： 晚上7時
📍地點： 亞洲國際博覽館Hall 10
📍門票： 港幣$1,588(VIP)*丶$1,088丶$788及$488元（全場座位）
-
🔵*凡購買$1,588 (VIP)門票的觀眾將可：
👉🏻出席擊掌會 或 歡送會 (兩項中抽選其中一項)
🔵另外，凡購買門票的觀眾將有機會獲取IZ*ONE親筆簽名海報(共100名)
🔸抽選方法請留意主辦方於演出一星期前的公告。
-

加位不如加多日啦

無1588

加位唔使本
加多日出場費好貴
班囡唔得閒

未睇日期以為加場 點知

反正睇電視，加埋mcl戲院直播賣300啦

但慳返塔個舞台同機票錢一句講哂OTR跟本就唔想加

一日兩日差得幾多，
反正都係一隊crew飛，
開演唱會不嬲開得多日數先回皮

估佢個場book 得果一日

點解唔加場

咁之後有人book???

希望襟到1088

唔出奇

應該係純粹想開一日就算，
始終行程太忙

賺到盡就加完位之後再公佈加場

日場夜場有無得諗

玩死佢地咩

下年係另一個場先吧

真 手渡落選 拍手1/3

IZ*ONE 아케이드 (ARCADE) EP.02

開con最少跳十幾首 仲有下場既話驚佢地暈低

權 手渡都唔中 雖然抽1

官方係咁post舊野出黎
睇黎真係無咩存貨
趕住排練亞巡之後又日單
想睇新野有排等

我純0/6拍手 黑到一個點

嘩 地獄黑仔王

不過6抽抽中櫻手渡可能用哂rp係呢度希望張野可以回到少少血

純個眼神

櫻手渡就唔係回少少咖啦
抽多2張演手渡先

8:41 權doremi：比利卡比利那那撲撲利那比比路多

原來la vie en rose過咗90M view 差10M就1億啦

係喎佢都係doremi 年代

仲未full喎

想睇佢地唱season1首op

10 11號full哂

其他人應該無睇過吖？

係係咁拎

八月飛機票要3k

櫻應該有睇過

今朝reaction 中字

海允團首新歌好似又係普通

權f做doremi, nako做小花

蛙做魔女青蛙

度身訂造

中字

係第一集？我揾唔到既

係 大約3:13左右

倒數3:13？

頭3:13 出現1秒 可能之後會出?

難揾到呢

元櫻

原來清純又係趕收工咁

出道初期已經係咁

清純副職idol

violeta幾時先4千萬可以解鎖到個獎勵

不要捉弄幼小的我

佢係咪覺得 咁多個人少咁個佢唔係好覺

同度延一樣

我份人好簡單
夠鐘就收工

嗰隻pokemon嚟?
利申無童年

係 小海馬

噴墨海馬

我記錯

wtf你又改名

All kill巴打

會解鎖到d咩?

2千5係Airplane Recording Behind，4千我諗係Hey Bae Like it Recording Behind

可唔可以好似nuest咁變裝拍練習室片

唔知只係話有野unlock

係唔係睇咗我要準時下班

Sakura: The recent Hiichan is really beautiful! Before she's more 'cute' but recently she's lost weight & gotten rid of her bangs. She's yabai! She makes me feel 'I want her as a wife'. Have you seen our airport photos? We look like a couple! A scandal photo! lol

櫻既魔爪伸到去hi度

發覺牙櫻成日講也敗

毒l都係鍾意ff女神做老婆

得個講字

隻尾指同個樣

我都中，你幾號

Special Clip

唔知點解佢兩個始終都係fd唔到

羨慕
2次都唔中純

深夜一推

留名一推

睇黎班女有機會係第三隊上到30萬銷量

而家都排歷史12？

早晨

呢啲嘢睇人夾人 好難講

但係佢兩個都同我frd喎

好少一早去機場咁靚㗎喎

琴晚聽完自己個電台要執靚d

如果唔揹背囊加分更多

靚到上台咁

常常懷念佢個本體

190522 櫻花樹下廣播 仁美相關中字cut

最尾個句

禮物認證。
但係牛仔褸係舊嘅

夏天啦 對涼鞋係咪唔會再出現

想睇腳趾?

仲有眼鏡

好 994

我

愛

膠